昨天已過去！

明天還未到！願你平安

認同請分享

平安又點 到頭來咪又係咁

傻架

傻又點 到頭來咪又係咁

認同請分享！

分享又點 到頭來咪又係咁

到頭來唔係咁

到頭來咪又係咁